成日想嘔 咩病

成兩個禮拜 食過下d 化胃氣藥 時好時壞 個胃無咩感覺 係成日食野前 同食野後都好想嘔 有時嘔到果陣都係得d氣同口水 完全無其他野 究竟咩病

厭食症

大咗肚

胃炎 照炎鏡 食制酸劑
（鳩up)

生蟲

睇醫生啦on9

可能係你食緊胃藥嘅side effect

女友太柒

心理病